有無人好鍾意睇YouTube學點溝女

近排好鍾意喺YouTube搵一d兩性關係嘅channel
學下d男人點樣溝女、點樣知道一個女仔鍾唔鍾意你
睇睇下覺得好複雜
如果要樣樣攻心計咁追求自己鍾意嘅target，咁到底係鍾意左呢種追逐嘅感覺，定係真係鍾意果個人?

溝女無得學
你係柒既話做乜都柒
認命啦清

我覺得有D似打機攻略，你睇左攻略當然過關會易D，快好多，知道哂每個step要點做，但係可能會少左冇攻略時亂咁摸索既樂趣，我諗見仁見智，自己揀想唔想要攻略。

但係打機個個都用靚仔主角呢

人柒先要學 其他人順其自然就有女

溝女都要睇攻略
攻略：靚仔，有錢，175以上

除咗靚仔我全都有
有錢 1米83
但我靚女冇仔要

睇貝克書，好勁

學下點吸引人好過

人際關係一向都係咁，毛出齊未？